*咪咁小氣啦* 真係屈機

明明對方做錯野
講句你咁小氣嫁 咪咁小氣啦
就可以反客為主

無你咁大方

駁你唔到就用"你個人咁小器架!"
真係吹脹

仲有你好唔成熟.明明就係佢錯

我係咁小氣㗎啦
屌你老母

真係好想爆炸
我係咁小氣架啦
一句就反客為主
馬上無錯

仲有嗰句 "放鬆啲啦香港人"

明明你件賤種做錯
我已經興過火屎
你仲要屌返我轉頭
話我小氣

你愛佢多過佢愛你咪食住你囉

幾時講緊男女朋友
任何情況都會出現啦

駁番佢「係咁架啦」咪得

#yes